呢啲香港人抵你仆街

頭先一個人搭電梯落樓，到地下一開門，成班人湧入來，我出都出唔到去，跟住聽到個清潔亞姐話我：「行啦，又唔出去，阻L住地球轉。」，跟住電梯入面既人你一句我一句咁附和。

我出左去之後氣頂，回頭喝左句：「你地講咩？講多次！」。入面既人登時唔出聲。香港人就係咁，跟紅頂白，有事時就變鵪鶉。

呀姐都撞唔開

洗唔洗幫你book body check?

（大部份）香港人係咁上下

多得奴性咁重同咁怕事 班僱主同地產商先有瘋狂剝削你地 得賺到fatfat